Wypisuje 10 Ostatnich Lini 
  Phasellus eget dolor sit amet ipsum dapibus condimentum vitae quis lectus. Aliquam ut massa in turpis dapibus convallis. Praesent elit lacus,
   vestibulum at malesuada et, ornare et est. Ut augue nunc, sodales ut euismod non, adipiscing vitae orci. Mauris ut placerat justo.
    Mauris in ultricies enim. Quisque nec est eleifend nulla ultrices egestas quis ut quam. Donec sollicitudin lectus a mauris pulvinar id aliquam urna cursus.
     Cras quis ligula sem, vel elementum mi. Phasellus non ullamcorper urna.
Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.
 In euismod ultrices facilisis. Vestibulum porta sapien adipiscing augue congue id pretium lectus molestie.
  Proin quis dictum nisl. Morbi id quam sapien, sed vestibulum sem. Duis elementum rutrum mauris sed convallis.
   Proin vestibulum magna mi. Aenean tristique hendrerit magna, ac facilisis nulla hendrerit ut.
    Sed non tortor sodales quam auctor elementum. Donec hendrerit nunc eget elit pharetra pulvinar.
     Suspendisse id tempus tortor. Aenean luctus, elit commodo laoreet commodo, justo nisi consequat massa, sed vulputate quam urna quis eros. Donec vel.
 END
 Wypisuje 10 ostatnich słów 
vel.
Donec
eros.
quis
urna
quam
vulputate
sed
massa,
consequat

 END 

 Wypisuje 10 ostatnich znaków 
v
e
l
.
D
o
n
e
c
e

 END 
Wypisuje 10 Ostatnich Lini 

 END
 Wypisuje 10 ostatnich słów 

 Wypisuje 10 ostatnich znaków 
